火海邊緣美少女，救唔救佢好呢？

唔明好好一個有上進心嘅女仔，點解要賤賣自己呢！

事緣最近網上認識咗一個讀緊心理學Yr 2嘅女仔，經過一個多月嘅傾談認識咗佢仲同佢做咗好友，你地聽咗可能話我喺度作古仔，但點都好，佢為咗還grant loan同搵錢準備升讀碩士課程，諗住抛身出嚟接受人包養。其實網上或身邊成日會聽到呢啲個案，但作為朋友我應該點勸佢或者應唔應該在金錢上幫吓佢？

聽佢講依家十分之煩惱，在6位數的金錢誘因下要在道德上作出重要決擇，佢依家正在争扎緊究竟好唔好拋身出黎做好呢。

呢個女仔，我暫叫佢做小公主，其實係一個文靜斯文、帶有少少稚氣嘅女仔，在短短一個月之傾談當中，雖然我地無見過面但我已經畀佢深深吸引住我及有種沈船感覺。小公主從未接觸過援交呢個圈子亦未遇過風浪及不知世途險惡，令我十分擔心。作為朋友我為佢人生路作分析及提出啲解決辨法，但小公主可能之前同佢前度男友有不愉快經歷嘅影響加上想盡快解決金錢上問題，佢不但無接受我建議反而更取向接受别人包養。

我應該點做好呢？

G 持做雞

用三百蚊買佢一晩囉

見個面再講

仲唔快啲搵消防員救火